有無記者朋友？想你哋問下葛珮帆有人講「殺無赦」之後驚到改口話係「煞無赦」係唔係懦夫行為？

呢d 豬隊友, 早應該放棄啦

得啖笑, 369

好應該自滅於人前